DR醫學美容集團創辦人周向榮重囚12年!

2012年發生的DR醫學美容事故，集團創辦人周向榮、技術室化驗員陳冠忠嚴重疏忽誤殺罪成，法官在上周聽罷求情後，今指周向榮沒有悔意，判他入獄12年。

陪審團未能就醫生麥允齡面對的誤殺罪達成有效裁決，控方有意申請案件重審，案件將於下月19日處理。

以為美女有好報，結果

女醫生麥允齡會點 ?

靚女，當然希望佢無事

控方今早向法庭表示，律政司傾向就麥的案件提出重審，但將與麥的代表律師再商討

好球
死左人都仲要堅持搞美容

抵撚死。

所以希望佢無事

沒 有 悔 意

技術室化驗員都囚十年

垃圾
佢明知D客人出事
開抗生素佢哋食
及時入院就唔洗死咁多件啦

強國猿唔好放過條八婆呀!!!

條女好撚正

技術員都要坐10 年，條八婆會走得甩咩?

圖呢

西面女醫

座成12年 出返黎已經變廢老

五官標緻，可惜呀！

咁都叫好正?

重酬

from 2012年報紙, 呢個係佢比人屌打原因

另一方面，DR醫學美容集團主席周向榮昨日回應事件時表示，公司只會向事主作道義賠償，又聲稱所有事主在接受 DC-CIK 療程前均有簽署免責聲明。

佢而家死老豆心情，點靚都梗係差少少

中女算正啦

著返avＤ醫生服

呢次叫正路

希望到時保皇黨重需要呢啲廢佬

加埋都22年了
放過麥醫生啦
人都死左了

有啲似張慧慈

係囉
一命換一命咪唔洗坐囉係咪呀
唔換命都換返D手手腳腳
正宗以牙還牙呀

好想用鴨嘴鉗撐大佢汆陰道，同佢做陰道檢查啊！

老闆12年算少，醫生都有責任，少極10年啦

坐十二年，老豆入土再執骨都未出得返黎

周向榮唔係比人踢爆一出事己經開始轉移資產咩
唔知死者家屬民事追到幾多
想知坐過監會否比醫委會釘牌定都係釘返兩三個月就可以再行醫

BTW個技術員應該可以上訴刑期
無咩理由認罪求情都可以完全無減刑因素先
律政司心諗個官咁樣處理下次仲邊有人求情博減刑

好想比佢瘋狂西面

班友盲架

hea做血抵死啦

罪名成立既話應該停5，6年牌

咁多年 應該冇靠山

十二年其實唔多啦，我以為最少25年添

幫我檢查埋賓周先好入冊吖

其實呢d美容公司同傳銷公司係唔係有好大關係

呢條女正d

有冇樣睇

呢條女好似正d